[蘋果日報］】元朗「流動兵器庫」被起底電費單露餡揭與中聯辦職員同名

元朗「流動兵器庫」被起底電費單露餡揭與中聯辦職員同
同名不等於同一個人

同名

沒有證據同一個人

連登仔以為破案

同名不同人

仲諗住spin呀一毛狗?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

做報紙未firm前係要咁寫

樓主五毛 起底 block佢 唔好覆

又系 光之鍊金條撚樣？
又想放流料？

好落力wo
稿費夠唔夠食？
怕唔怕收尾幾年

又係你條撚樣 自己講完都覺得無力啦下wa